[文宣] 元朗7.27呀！幫推pls

文宣好重要
文宣好重要
文宣好重要
唔可以再俾何妖啲嘢淹沒曬7月27光復元朗
7.27 星期六 15:00 元朗西鐵站

3點太晏 改12點

對唔住 改12點

12點集合

改一改文宣圖 唔該

pish

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新